聽日三四點高峰時候睇怕銅鑼灣都出唔到站...不如金鐘行過去

唔熟路又唔想塞係地鐵站,到時係咪應該金鐘DEF出口出,沿金鐘道軒尼詩道行去維園?

點解唔係炮台山行